元朗和平祈福法會

歡迎各善信參加，請廣傳

推

阿彌陀佛
推推推推推

歡迎參加